
                      a ver... he hecho tonterías en el pasado, como comprarme juegos que no he jugado después, consolas que no he usado mucho etc etc etc, pero ver esta pelicula ha supuesto un antes y un despues en mi vida. no recomiendo ver esta basura ni por una apuesta, aunque te pagen 10 dolares por verla, creeme que tu salud estará agradecida si no ves esta tremenda bazofia, me cago en dios. la parte unica que me gusto fue cuando termino y empecé a escribir este comentario salu2